買個VPN保障下自己啦

而加咁鐘意以言入罪 , 又唔知道政府會唔會搞個防火牆 , 買定個VPN安全啲。
唔好用埋啲大陸免費野，記住買之前睇清楚啲policy會唔會出賣你啲資料。

SAVE15TODAY
個code有85折。

點先知個VPN 係唔係大陸野?

邊個最好用邊個最抵買

其實我都係睇下間公司再上網check下㗎咋

我而加用緊Wind-scribe 老公買嘅好似幾百蚊。永久使用, 直至佢執笠
但個account好似係可以用落幾部裝置嗰度。
我而家部電話同埋我老公部電話都係用緊同一個account

買邊隻好，入面好多隻

NordVPN一個月先3蚊美金

直接上官網買，呢啲網來源不明。

留意用vpn都要小心揀server同check 吓個provider係邊個國家嘅jurisdiction

去Youtube 搵下啲反共自媒，有好多介紹vpn

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
勿改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

永久咁好抵屌喎
大陸用到？

岩岩做左speedtest

好多 vpn 公司都租用同一間 vps

長知識

Psiphon
唔睇片低用量唔使$
之前去中東果陣人地介紹，但好似喺大陸經常駁唔到

我愛你